有冇人女朋友 成日咩都要問一餐

話說今日佢收早 我要遲啲 佢本來話黎搵我 我話好啊 轉個頭又問想唔想我黎 想我黎搵你 你就開聲講 問完問 係咁逼鳩人地講 好想你黎啊個類既野

其二 有時我會叫佢陪我夜晚 佢問我想唔想 我話想 之後佢就會答 但係我唔想 你求下我陪你

成日要我扮死狗氹佢陪 簡單直接啲想黎咪黎囉 攪咁撚多野做乜

分手囉 垃圾

靚女=可愛
醜女=煩膠

感建分

感情問題一律分手

做乜撚嘢

唔要比我囉

都係想你講野氹下姐 比d信心 比d肯定

問多次都係想知道過黎揾你會唔會煩親你或者比你覺得我太痴身姐唔想滿心歡喜過黎見你 但原來發現你唔係咁想見到我。。

我都想知

突發！！！
醫護界手足入一入嚟唔該!

咁都要求